陀佛佛軍曹

喃摸屙里拖伙

拖伙拖伙拖伙 佛祖都好勝
降龍伏虎要出戰一拼
女媧救地球 誓要出擊

有無人可以接到我

邊間教會呀

無人接到我